% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=bbdd6&id=6N43-3&n=3&d=10&s=1&s2=NaN
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
\begin{exercice}[Source=MathALÉA, Trajet={1}]
\begin{minipage}{0.75\linewidth}
Pour chaque affirmation, indiquer si elle est vraie ou fausse.
\begin{enumerate}
\item $5$ est un diviseur du nombre $\nombre{1875}$.
\item $\nombre{1149}$ est divisible par $2$.
\item $\nombre{4881}$ est un multiple de $5$.
\end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.2\linewidth}
\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=bbdd6&id=6N43-3&n=3&d=10&s=1&s2=NaN&alea=bM5v&cd=1&v=eleve&title=Plan+de+travail&es=02110}
\end{minipage}
\end{exercice}




    

\begin{Solution}
Corrigé en ligne
\end{Solution}